其實有幾多人真係信星座(占星)？

留意到好多人口口聲聲話自己信星座
但其實佢哋只係知自己太陽星座係乜
問多兩問都口啞啞

有幾多人會知占星其實好似八字嗰類噉
每個人都有自己嘅星盤(唔係廚房嗰啲)
每個人嘅星盤都絕對會有多於一個嘅星座，只係比例多同少嘅關係
所以亦都係點解有時啲人睇星座會覺得自己某方面似邊個邊個星座多啲

不過不得不說，𠵱家占星已經畀某啲戇鳩搞到其他人覺得信星座係戇鳩(當然，唔相信任何算命嘅人由頭到尾都會覺得戇鳩)見到其他占卜算命冇乜特別俾人屌，唯獨是星座成日俾人屌，真係覺得占星好慘

有少少信其實
但係我唔識睇星盤

網上啲免費解星盤可以睇下嘅，不過真係唔會好詳細好勁

次次一講到占星，啲星座撚就收晒皮，然後鬧返我轉頭：咁認真做咩啊
大佬啊，唔通依個世界得十二種人咩

就係𠵱啲仆街搞到占星喺香港變咗占卜算命界嘅戇鳩仔
講到星座就眉飛色舞，一講占星就收皮

有時我係到諗，其實啲長輩信生宵又係同星座撚一樣on9 更加on9 唔通果年屬狗行大運，我同身邊同年紀果啲都一齊發到圍咩

我覺得你信還信，你都信翻啲重複性低啲精準度高啲嘅嘢吖 一年十二個星座已經重複性極高，生肖仲要一年先得一個...

樓主會唔會開個認真星座研究 ，唔係講啲乜乜性格

大家都是中華兒女 點解唔相信生肖要相信星座

agger 啲垃圾星座撚真身只係啲低智港女同借討論為名呃蝦條為實嘅厹

留意到好多人口口聲聲話自己信星座
但其實佢哋只係知自己太陽星座係乜
(例如12月22 - 1月19啲人會話係摩羯座，但其實你去占星，12月22同23出世已經好大分別，更加唔好講正常占星應該準確至分鐘)
問多兩問都口啞啞

有幾多人會知占星其實好似八字嗰類噉
每個人都有自己嘅星盤(唔係廚房嗰啲，相當於八字嘅命盤)
每個人嘅星盤都絕對會有多於一個嘅星座，只係睇個星喺咩位置(每個位置影響唔同方面嘅性格同相對嘅運勢預測)
所以亦都係點解有時啲人睇星座會覺得自己某方面似邊個邊個星座多啲

不過不得不說，𠵱家占星已經畀某啲戇鳩搞到其他人覺得信星座係戇鳩(當然，唔信算命嘅人由頭到尾都會覺得戇鳩)見到其他占卜算命冇乜特別俾人屌，唯獨是星座成日俾人屌，真係覺得占星好慘

撳錯添

唔係廚房個啲